0010 #美孚 #美孚新邨 多個警察舉槍瞄向市民。 #now

無人理

幾個鐘前已經舉緊槍

全部講肺炎

死黑警

仆佢個街就係睇中美孚多老人同中產聚唔到多人

攞到口罩自保先理其他野啦

咩事？

tui

0041 #美孚 #美孚新邨
大批警察從新增援車輛落車列陣。
#蛋蛋俱樂部

空投